請大家教下小弟射個靚波

聽日想射波，打算話身體唔舒服，其實洗唔洗俾醫生紙？

仲有冇D更好既excuse？

上大陸叫雞比公安塔左翻拘留所

咁快訓哂教？

可唔可以比D我用完都繼續可以係工司做既藉口

依D唔係事假黎要提早請既咩？

有親人入左醫院

唉，咁樣厄佢好似好衰，我都係直接話唔舒服算

呃

咁究竟洗唔洗比醫生紙姐，定係我返去果日直接話食左幾粒藥訓左好左

正常要
你可以唔俾

咁如果我返去果日同佢講我只係食左兩粒藥訓左佢會唔會屌爆我

唔會，但會扣你假/錢

I see，一日錢冇所謂啦

咪咁天真啦 個個都咁射法 間公司仲洗運作？

你咁樣 佢可以話你鄺工炒你唔補水 你又無勤工同個日錢
仲會收警告信 第時人地加人工 你無份